岩記新包好撚難食

果個煙肉雞 我唔知自己食緊乜…

唔好食囉

好大個就真 食都好難食哂

真係好難食

唔知自己食緊乜

但係魚牛好好食喎 呢排呢咗幾餐都係揀魚牛

屌你老母留名！

好食

覺得幾好食